#Приймальна комісія

Система має перелік факультетів, для якого необхідно реалізувати можливість сортування:
- по імені (a-z, z-a);
- за кількістю бюджетних місць;
- за загальною кількістю місць.
Абітурієнт реєструється в системі. Під час реєстрації необхідно ввести ПІБ, email, місто, область, назву навчального
закладу (опціонально: прикріпити скан атестату з оцінками). Абітурієнт може зареєструватися на один або декілька факультетів.
 При реєстрації на факультет студент вводить результати з відповідних предметів, а також оцінки з атестату.

Адміністратор системи володіє правами:
- додавання, видалення або редагування факультету;
- блокування або розблокування абітурієнта;
- додавання результатів абітурієнтів до Відомості;
- фіналізації Відомості на зарахування.
Після фіналізації відомості система підраховує суму балів і визначає абітурієнтів, зарахованих до навчального
закладу на бюджетні місця, на контракт. (За бажанням додати оповіщення про результат зарахування на певну форму
 навчання, а також не зарахування за допомогою відправки email абітурієнтові).